早排葵涌警署休班警被人斬 破案未？

高調話情報顯示同反送中有關 捉到人未？

咁多個禮拜以來低調處理
事實係咪呀sir又欠落賭債 定同黑社會拆唔掂數

想睇傷口

定係又叫雞唔俾錢？

仲有好多監守自盜案件

警長爛賭欠巨債呃埋情婦錢著草

灣仔警署署理警署警長，昨日擔任報案室值日官期間涉嫌監守自盜偷走107萬保釋金，之後潛逃澳門至今下落不明。警方深入調查其近況，發現他不但有婚外情，更沉淪賭海，欠下財務公司40萬債款，另外欠下巨額「街數」，疑走投無路下鋌而走險。

涉案警長姓張(43歲)，根據入境處出境紀錄，相信他已潛逃澳門。警方翻查內部資料，張從沒呈報欠債紀錄，但本身卻是欠債纍纍，單是財務公司的貸款已達40萬元，銀行貸款及「街數」隨時超過百萬元，相信他為確保可以順利升職，蓄意隱瞞未向警方申報，令警方蒙在鼓裏。

警方偵查下，揭發其私生活也有問題，最近與一名情婦打得火熱，幾個月來已甚少返回油塘油美苑警察宿舍與妻女生活。該情婦向警方承認，張為人爛賭欠下巨債，她也借了不少錢給他，自己亦是受害者之一。警方初步相信，張疑債務壓力爆煲，走投無路下犯案。

欠賭債監守自盜 督察偷86萬判囚21個月

撚有流咁多血咩

搵次記者會質鳩佢啦

爆咗粒暗瘡啫

根據藍絲既logic我懷疑係呢單係自編自導自演

推一推 紅底01唔好扮睇唔到
屌你老母
你同我扮撚埋中立佢

但點解之前有人係連登認話係佢地乜野屠龍小組做?

點解好似冇第二單

有冇第二單唔需要講出黎
你睇又禁查選民名冊
又禁公布黑警資料 就應該知咩事
大波man個女都俾人接過放學啦

希望更多

條友比蚊針見頭暈je
應該中日本腦炎

Push.

三萬隻害蟲
嫖賭飲蕩吹
叫雞唔畀錢
欠債穿櫃桶底
勾結黑社會襲擊市民
賊贓嫁禍
自編自導自演

依家仲扮正義
香港人當佢哋係過街老鼠
要上大陸搵小粉紅14億人取暖
事實人哋唔知你班暴徒比城管更不如

四反黑警涉自編自導自演掃蕩賭局 案件轉介區域法院審理
2019-11-01

4隻曱甴

警方有組織罪案及三合會調查科（O記）去年派卧底調查荃灣黑幫期間，揭發有警員疑為爭取「戰績」，設局造假，在一個單位內安排假賭客、預先放置賭款及打魚機，從而策劃一場「掃蕩行動」。警方事後拘捕五名涉案警員及兩名男子，其中四名男警及一名無業男被控串謀妨礙司法公正罪。案件今在西九龍裁判法院提堂。裁判官應控方要求，押後案件，以準備轉介區域法院的文件，其間批准五男保釋候訊。

被告依次為四名警員趙廣林（54歲）、賴福康（48歲）、傅裕文（36歲）、張子健（28歲），以及無業男子陳少寶（39歲）。他們被指於去年5月2日至7月10日期間，在香港連同王偉軍及一名稱為「Eddy」的人士犯案。據了解，陳姓被告負責「睇場」，王是O記卧底探員的「保家」，Eddy則負責安排賭客。

控罪續指，五名被告協調及安排於去年6月22日在荃灣德豐工業中心1座25樓一個單位內，執行事先佈局的掃蕩行動，如展開行動前先將置於處所的非法賭博工具藏起來，並安排四名人士假裝賭客，事後又為事件撰寫多份書面調查報告。

警派出卧底滲入黑幫蒐證 其間揭發四被告設局

據了解，四名涉案警員隸屬荃灣區反黑組。揭發此案的卧底探員於2016年被O記指派滲入黑幫，蒐證期間發現有警員涉嫌為求交差，在上述單位安排一場事先設局的掃蕩行動，包括事前移走單位內多部打魚機及其他賭博工具，然後放置一部打魚機及少量賭款，並安排四人假扮賭客。

卧底探員事後向上級報告事件。至去年7月10日，警方拘捕五名反黑組警員及兩名男子，五警事後全被停職。

控方申請押後案件，其間不反對四名警員保釋，但反對陳姓被告保釋。主任裁判官羅德泉最終將案件押後至12月29日，並批准四名警員各以1,000元保釋，陳則准以5,000元保釋，其間不得離港及不得接觸控方證人。

【案件編號：WKCC4127/19】